［冇圖］CUHKBanters請你入一入嚟

好柒
又長又譖 睇落感覺就好似英文版既共式中文

Agger 佢依啲英文叫bombastic，就係用好多好似好難, 好複雜嘅英文詞語同grammar去表現到自己可經好sophisticated，但係佢段文章90%都係廢話. IMO 咁嘅英文鬼老一讀就知你係廢料，扮蟹

Bombastic:

using long and difficult words, usually to make people think you know more than you do:

If you describe someone as bombastic, you are criticizing them for trying to impress other people by saying things that sound impressive but have little meaning.

死圖？

真係無圖

sor 7左，我係想reply原本個post，點知唔小心噤左開新post。

好似下面兩位咁寫得簡簡單單咪得lo

佢段英文，睇完都唔知佢想Up乜鳩。。。

識咁多vocab都係得level4...慘

詞不達意又累贅
呢D 人一出到黎做野一定死得好慘

wtf